其實PR又用返同一招吹鬥黃風，香港人仲會唔會上當？

龍門之前比你地成功拉左落神壇
只係香港人味有過被滲透分化既經驗
過左成年，各位都有目共睹
知道龍門渣哥等等既黃店做過啲乜實際既野幫過香港人
但係依家唔知道PR個腦係咪坐住
佢地又諗住用返同一招諗住令到黃圈內耗
見到之前比PR搞到心淡既龍門成功翻身
就特登激化兩間關系原本就唔好既黃店
務求兩間黃營互咬 從而唔洗一兵一卒消滅出位黃店
手法同之前分化龍門果陣時一模一樣

睇緊依個po既你
如果你唔係PR但係又屌緊兩邊黃店是但一邊既人 屌之前
諗下面對緊唔同控罪既香港人
諗下坐緊既香港人
諗下坐完出黎既香港人
比你屌到心淡既黃店幫左佢地幾多？
你自己又幫左佢地幾多？
會唔會係自己比人帶緊風向做緊免費分化兵？

[其實對家唔係戇鳩] 黃圈被滲透及分化

我地要既唔係黃色聖人圈
唔係黃色批鬥圈
更加唔係要選年度最佳龍頭黃店
香港人要既只係可以互惠互利、
同時又可以互相幫助既群體
所以只要係同路人，香港人就會支持
就係咁簡單
因為
我地係無本錢分化，無本錢割蓆
我地係無本錢分化，無本錢割蓆
我地係無本錢分化，無本錢割蓆

係2019年6月大家耳熟能詳既宗旨，先可以令大家團結咁走落去：
不分化，不割蓆，不篤灰
兄弟爬山，各自努力

不分化

西灣河屌丘品
理大屌蘋果
71屌立場
影唔到又話你影唔到
影到又你影到
藍絲分化狗冇事化小事。小事化大事。大事化巨事
但又唔見佢哋開post屌藍店

你不如cap 呢句去渣家軍到啦屌
我地係無本錢分化，無本錢割蓆
睇下佢地點覆你？
佢地分化咗成年啦

駁唔刀

見到D撚樣仲分緊邊個黃D, 做過D咩, 真係得啖笑

講到屌渣家軍分化嘅人有亂咁屌埋以上嘅事
Goodest logic

渣家軍=大條道理
良心理性黃= PR
笑撚死

不如諗下點解得我地會成日有分化？
大家回想下幾時見到空姐牛肉飯屌楊明燉湯唔夠藍或者偽藍？
無呀嘛

因為黃圈冇錢請PR
屌眾志
屌黃之峰
屌攬炒巴
總之有位就入。冇位都要鑽開個窿嚟入

不分化呀

咁事實係無論龍門做啲乜，都會俾渣狗同閪門雞喺FB狙擊抽水喎，到底係邊個分化？

按樓主標準你已經係鬥緊黃。

渣哥同龍門之間既恩怨
無論真係PR引戰好
定係被PR成功帶風向既手足都好
只要參與引戰既人越少
PR搧風點火既效用就會越細
竟然PR係不可抗力既因素
就只有各位手足做好自己本分
睇清楚你地做緊既野係咪PR喜聞樂見既
唔好比佢地再一次帶到批鬥既風向！

難聽啲講句：
龍門同渣哥同你地有親咩？
佢地打交關你咩事姐
佢地做到自己本份咪得囉屌！

推 雖然渣狗今次係衰 但係希望黃圈停分化

有時真係唔明

明知有pr

明知有一毛

由之前講唔好捉鬼， 到今日講唔好鬥黃

全部都講左好多好多次， 講左好多個月

我睇每件事就好簡單

keep住幫手> 幫過手> 咩都唔做> 藍絲

你話渣哥呀， 龍門呀呢d屬於邊種？

明明咁多藍絲藍店紅店等你去鬥

係度嘈嘈嘈

Miss pun 賣手足還押都可以原諒，點解要追屌深黄渣哥？

渣哥自己攞黎
渣哥又咪係屌藍就細細聲
屌龍門就有位上盡
爆頭都好抽水

今次佢自己公關災難
唔撚理黃唔黃
大把人唔去食啦
比你del咗comment 嬲到七彩仲點幫襯

你幾時見過人地藍店del自己的藍絲食客comment
唔好講pr啦 渣哥自己帶頭分化你唔講

講得係有道理，但另一方面，班黃店自己都要做好本份，下下抽水、搞小圈子真係爭唔落

我自己就幫襯開小店，就算只係擺隻pepe都係一種姿態。

你仲鬥黃？ 按樓主標準你已經係鬥緊黃！

呢架咁既情況香港人只係識同一陣營內鬥
老鄧果一句真係沒撚講錯

[任務次序] 連去美心MX facebook 俾個負評都懶，但你班人就寫千字文批鬥黃店

樓主你可唔可以認清最落力分化黃圈係邊班人？
你好似乜都唔清唔楚就鬧哂批評渣家軍既人係pr五毛
係咪渣家軍班人出書鬧龍門 繼續日日抽龍門水 都要繼續用不完美可接受黎縱容佢地？
你可唔可以睇哂所有事既來龍去脈先學人出聲
講真你先似d帶風向既pr

渣狗block曬啲人，所以啲人依家上曬連登嘈囉

推 香港民研有調查，問大家是否贊成泛民繼續出任議員 - 分享自 LIHKG 討論區

渣狗屌人就大條道理+講得好
渣狗被屌時就大家唔好鬥黃

有空鬥藍啦 又係甘龍門之前中過計 引戰狗 間間做晒聖人好唔好 而家政治立場變撚左做人道德。香港人都幾得閒 鬥鬥鬥

你過界，我過界....

講到呢幾年嚟好似得渣狗事件咁

點解咁多負皮

同意

有為好多人覺得渣哥有問題，要做死佢
好笑，美心同牛肺飯未死，黃圈自己鬥死左

渣哥單嘢 唔只係講緊佢同龍門
係佢態度唔好 問兩問就屌鳩人
平心靜氣傾唔得嘅

唔通渣狗就係最大既pr公司

真係好煩
咁得閒整合點鬥點鬥
不如花精神追擊對家好過啦

你唔識multitask唔等如人地唔識既

我唔係撐龍門，係唔抵得渣哥行為超過我道德底線，完。

最後，你試下去維護下飯民看下比唔比人屌。

推
和諧並唔係一百個人講同一句說話
而係一百個人講唔同說話而大家又可以互相尊重
宗旨：兄弟爬山 難道你地都忘記得一乾而淨？！

唔係個個都wfh,諗住放工上連登睇下有咩戰線要打，原來要鬥同路人哭L左

multi到個熱門有兩個講渣家軍嘅post好厲害

又一件只係睇熱門既弱智

有好多野唔係吹出黎 係有黃店打壓自由
姐係咁樣又要算又當吹風？

打壓言論自由*

如果而家你用左一半時間整合，再用一半時間追擊。
其實可以用全部時間追擊加諗新idea去做抗爭，可能成效比而家大。

你每日只係得半粒鐘用?我睇渣哥D仆街既都唔洗3個字

你認為渣哥單嘢同港康碼邊樣嚴重啲？

一大班人支那dna上身叫人唔好理,因為係黃同要focus返係抗爭

今日佢地批鬥龍門,聽日就到另外一間黃店

睇清楚我寫乜先，唔係講緊幾多個鐘，似係講緊時間分配啊

你正面答啦，渣哥淨港康碼？
仲有你知唔知而家有邊幾個眾籌？

點解唔可以兩樣都討論？
港康碼係重要 但你撐個啲黃店仲係度抽緊龍門水 自己鬥黃

不如你上去屌屌佢地靜先啦，不過一講即block

我試完

你其實無答到邊個嚴重啲？

真心佢地兩個之前點罵交我一路都無咩理 因為學你講關我撚事。

係早兩日自己留言啲唔岩聽既野即比佢滅聲，仲發覺好多人都係咁

咁佢唔比我係佢fb講 咪上連登講

依家又話連登唔好講啦 正視下港康碼唔好比pr轉移視線

言論自由都一樣禁重要 所以我覺得兩樣都可以講

其實你地知，有啲嘢迫到埋身唔做去左鬥渣哥，最終港康碼真係推又屌晒鬼話無能為力

why not.borh??????

你拎5分鐘去渣哥fb叫佢專注健康碼既野唔好搞分化
冇比人block我就同你一齊屌健康碼

係啊，因為國安法我哋無L左個言論自由，然後無L埋個選舉權，有啲手足因為咁流亡、被困，跟住你因為上網被人block就聲討無左言論自由

禁撚左言啦

我而家叫你專注健康碼你都同我講條件啦

marco.mirco野同樣重要
屌你老母唔好再拎其他野道德綁架人

樓主唔會應你

點解你成年冇出post講抗爭野？
咁得閒回人post?

唔L係道德綁架，而係有人不分輕重緩急
捨難取易
眼前見咩易做juicy就去推左先，好on9